[MCU]復仇者1嘅loki手執兩粒infinity stone

一開場已經有mind stone再搶左space gem
手執兩粒都贏唔到

主角威能

Thanos好似得一粒都屌打半隊

你渣兩碌雙節棍同李小龍渣一碌雙節棍都兩個境界啦

LOKI 都唔識完全發揮粒石既力量

手執一粒都打唔過雷神得個🔨
被hulk當傻仔